（皇天擊殺，天滅中共）解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

解放軍第75集團軍本月初在湖南模擬突擊香港演習，其間一架最新型的直-8G直升機墜毀。據中國人權民運信息中心昨日的消息指，事故導致11名解放軍死亡，其中3人為駕駛軍官，本月初才參加了十‧一天安門閱兵。據信息中心統計，解放軍今年以來已至少發生3宗同類意外。

信息中心的消息指，南部戰區第75集團軍「第121空中突擊旅」於本月11日進行「突擊香港」，被模擬為香港的是湖南漵浦縣。當日，直-8G直升機從廣西崇左市出發，突擊800公里外漵浦縣，結果在當晚7時許撞山墜毀，機上3名駕駛軍官及8名士兵全部死亡。
機上最高軍階的為溫姓中校，他與機上另外兩名軍官曾參加十‧一天安門閱兵。解放軍目前只有兩個空中突擊旅，一個為今次出事的「第121空中突擊旅」，其兩個基地分別距離香港690公里及720公里。另一個為中部戰區83集團軍的空中突擊第161旅，基地位在河南湯陰縣。

121旅使用使用的直-8G是大型運輸直升機，本月12日才於天津向大眾首度亮相。據解放軍稱，可搭載30名全副武裝人員飛行1000公里，也具備晝夜和複雜氣象條件和全地域飛行能力，同時是目前國產最大直升機，重13噸，專為某特殊環境開發，故被網友譽為中國版的「灰背隼」。
據信息中心統計，連同今次，解放軍今年至少已發生3宗直升機墜毀事故。今年4月26日，一架直-10直升機於河北保定進行閱兵訓練時墜毀，一名上校死亡；今年5月13日，一架米-17直升機在秦嶺地區墜毀，6名解放軍死亡，該次為特訓試飛，目的是為了十‧一的安保。

正